罷工先係正路大眾運動

罷工先係正路大眾運動
真正對社會日常生活做成影響
政府有意係罷工日大力驅散引發衝突
將成個運動塑造成小眾暴力衝擊

你諗下藍絲一路睇tvb新聞一直會以為係有細路比人煽動搞事

大罷工會令佢哋明白
原來好多人係願意冒住無咗份工嘅風險支持改革

建議嚟緊再搞上百萬和理非遊行
比政府知道
所謂激進示威者不是小眾
而係有民意授權

自推

幫推

推

推
和理非話唔割蓆
身為和理非就要表態話比全世界知

不割蓆！！！